請幫忙del post

免費雞 有圖

因為一時衝動而令到呢位女仔 受到騷擾 希望admin可以幫我del post 唔該 唔該 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好呀

閱

已幫手上熱門，等admin做野